Repozytorium sklonować do folderu zawierającego temlatki, do którego odnoszą się ścieżki programu.
Domyślnie jest to coś na krztałt: \Users\Public\Documents\Altium\AD18\Templates\
Repozytorium wraz plikami powinno się znajdować w podfolderze foilderu Templates, tak aby nie ciągnąć zer sobą defaultowych templatek altiuma
W razie chęci klonowania gdzieś indziej dobrze jest skopiować tam też defaultowe templatki
